【求救】上網買野俾完錢無，收唔到貨

係 facebook 到見到有間無實店嘅賣衫鋪

見啲衫幾靚，又唔洗出街買

15號就過數比間野，佢地就話5-7日順豐門市拎

但到今日都未有

有無巴打有類似經驗，點算

間野仲要唔覆我Message

報警囉 唔係點

報警

開埋間野嘅
My cup of tee

On9 抵死